係咪個個女仔都係咁？

一齊咗三年，現在分咗手三個月，你咁快有咗新歡，我到而加仲好失落，走唔出三年美好回億，點解你可以咁快冇野？咁快同第二個男仔嘻嘻哈哈去玩？

係

係吖

拍拖要有冷靜期咩?

每次睇到佢地痴埋一齊，真係好sad ，冇胃口食野

Let it go let it go

會唔會太快就冇野？三年一啲感情都冇咩？

邊個飛邊個先？

即係話佢對你一早就冇感情

佢話忍唔到我，性格不合，過幾日見到佢同第二個男仔去玩

好迷惘

可能人地三年嚟忍咗你好耐呢

見對方可以輕易放低三年感情，又真係好心痛既

睇巴打你應該仲妹放唔低段感情

應該係鍾意左第二個所以就...

帽左你都唔知 let it go la

萬用句子

以為個po係我出

大家都一樣

我係過來人，雖然得一年但佢係我初戀
第一次分手俾佢傷害得好深

臭雞

我初戀俾㡌我，都係得一年，傷得好重

初初同佢一齊好開心，但分手後，後知後覺
諗返起佢慢慢對去冷淡，原來佢個心放咗係第二個人身上

唔好咁講，我會以為係真架